覺唔覺得抽曼水既人都係冷血既人?

一隊咁有熱情
咁有魔性既球隊,
琴晚全場狂攻,
雖然結果不如人意,但都無愧於心

唔角

ok respect!

請專重